石硤尾[奶共］花店

公然係街市大聲話「啲勇武係低質嘅曱甴，係社會入面嘅負累的，由細到大都係食政府，用政府嘅，同政府作對真係冇腦。」店舖位於石硤尾街市，店名係道孔堂。

千祈唔好幫襯佢

之前路過見呢個街市出面貼晒d反政府標語
咩無能政府乜乜物物仲以為d商戶都係黃添

好好花店係黃架，不過啲人以為兩間係同一間所以成日走咗過去隔離幫襯。

就係佢帶起

咪撚去呢間買花

呢間真係藍店黎，千祈唔好去買花